牛頭角下邨同碩門邨算唔算比較屈機既公屋

牛頭角下邨
此邨延至2008年才展開一連串土地平整及地基工程，用以興建公屋大廈，於2012年8月入伙；第二期於2015年12月入伙。而二區於2011年完成拆卸後，於2016年開始動工興建東九文化中心。

一出就九龍灣地鐵站
附近又德福又淘大去觀塘快

碩門邨
以新和諧一型結合非標準型設計，部分翼尾單位更附設窗台，白色及黃色線條外牆顏色刻意跟隔壁浸大附屬中小學協調，並於2009年落成。第2期由房屋署總建築師（6）及Design 2 建築師事務所聯手設計，佔地2.27公頃，由4座分別31、38、39及45層T字型的非標準設計大廈、商場、社區設施大樓及幼稚園等建築物所組成，其中第2期第4座25樓為隔火層，共提供3010個單位，容納9210人，於2019年落成。

一出就石門站地鐵站
新起京瑞廣場附近仲發展緊
又近第一城

住到呢兩條邨高層又大單位既話仲洗買私樓咩(窮人角度)

住德福同住德福隔離
住第一城同住第一城隔離

一日你理解唔到個分別
就擺脫唔到窮撚思維

海盈海麗邨，無敵海景
隔離d私樓賣緊25k呎

牛下>淘大
所以
公屋>私樓
所以
買樓=

去荔枝角都近仲有AEON又係屈機

不過幾年後前面會起私樓，block左個海景
所以暫時勁過牛下石門，遲d就平排

石門真係on99
成條城門河靚位 仲要有個河邊公園仔
又近地鐵站又近第一城
仲可以踩車去馬鞍山沙田
咁靚既位

舒服過淘大花園

兩萬一個月住德福同兩千一個月住德福隔離，窮就唔洗住？

富有富住，窮有窮住
但係窮住就係窮住